【全城搶錢】wechat pay HK：春節期間 港人搶走逾千萬元利是

騰訊（0700）旗下WeChat Pay HK 宣布，過去農曆新年期間(2月1日至28日)，用戶成功「搶走」超過1,000萬元WeChat利是，同時與本地商戶推出優惠活動，成功帶動本地用戶數目，單於2月新增註冊用戶數目上升44%。

WeChat Pay指，「利市」功能越來越受歡迎，年初一是收發 WeChat 利市的高峰期，較去年農曆新年期間單日最高金額增長 155%。

WeChat Pay HK 又指，集團早前分別與保誠及新鴻基地產旗下商場合作，向港人派發 WeChat 利市， 兩項活動的利市在推出當日即被「搶空」，平均每分鐘派出逾 130 封利市。

另外 WeChat Pay HK 早前與香港麥當勞合作，推出折扣優惠，在過去一個月，參與活動的 WeChat Pay HK 用戶達七位數字， 每名參與用戶平均享用 2.5 次折扣優惠。

騰訊國際業務部總經理譚樂文表示，WeChat Pay HK 自去年 10 月升級後，綫下支付一直呈現增長趨勢，尤其於農曆新年期間增長顯著，交易額更破紀錄， 可見港人對流動支付的接受能力非常高，料可大力推動行業發展。他又透露，正積 極與各行業大中小商戶合作，協助商戶透過 WeChat 生態系統拓展業務，刺激營業額及本地零售業發展。

口裏說不 身體好撚誠實

利申 1蚊都冇搶

支持，香港人一定有支付寶/Wechat Pay！

用得其所！

mkt野 吹到個個都用

1蚊都冇搶

春節期間 wechat pay 成功盗取過百萬香港人個人資料及信用咭號碼

裝都無裝過, 一係雞蟲一係白痴先用

咁撚柒既we7pay 我用apple pay 仲方便

洗撚入個人資料同信用卡咩

裝都無裝過

老老實實
用完即棄

Del左
等下之優惠活動先再用
平時用返 apple pay

究竟係香港人口講反共，身體卻很誠實
定係真心反共其實只係好少數

用定唔用 睇你覺得個人資料值幾錢囉
我有apple Pay 俾錢 點解仲要揾其他方案

無裝wechat

What is we7?

無dl過

不過睇嚟we7 支那寶攻佔香港市場無可避免

點證明班人係香港人呀

連登大把

Apple pay
八達通
Pay me

基本滿足95%日常需要

冇記錯佢嗰啲所謂嘅利是
好似一個用戶可以拎好多次

新一年有著數齊齊搵

WeChat pay幾時出